## Команда ##
* Петров Кирилл
* Овчарук Олег

## Инструменты ##

### Git ###

  Ветка, в которую будем все изменения сливать:
  *joint_development* не **master**

 - Создаём ветку к примеру: kirill_petrov
 - Сливаем изменения с центральной ветки *joint_development*
 - Реализовываем класс
 - Пишешь тесты
 - Коммитим тест и класс *(желательно ничего лишнего, или заведи ещё несколько веток :) )*
 - Заливаем себе в ветку глобально
 - Делаем пулл-запрос в ветку joint_development
 - Ждём рецензии товарища, после успешной сдачи, производится слияние в центральную ветку

  **Замечание!** 
 Чтобы не было конфликтов, старайся менять только свои файлы. Если ты меняешь мои файлы, убедись, что ты смёржил последние изменения из глобального репозитория.
 
  *Примечание:*
 Если какие то команды хочешь чтобы были на виду, можешь прописать отдельным пулл запросом изменения на этот файл.
 Да и вообще ты можешь его редактировать, добавлять от себя некоторые вещи. 
 Делать это отдельным пулл запросом.

### Cmake ###

   Сборкой проекта осуществляем Cmake.
  
  В корне лежит CMakeLists.txt, который надо запустить инструментом *cmake*.  

  Пока структура папок следующая, определяемая CMakeLists:

- `gtest` Хранит сборку самой библиотеку gtest. Лучше не заходить и ничего не менять.
- `include` Храним все объявления классов.
- `src` Все реализации находятся тут.
       - `table` Реализация упорядоченных и неупорядоченных таблиц.
       - `tree` Реализация таблиц со структурами хранения на основе деревьев поиска.
       - `list` Реализация списков *(Нужно для класса TListHash)*
       - `hash` Реализация хеш-таблицы
       - `student` Работа с таблицей студентов. То к чему всё делалось раньше.
- `test` Тестирование всех классов.

## Ход работы ##
  
### Этап 1 ###
Реализация программ для работы с просматриваемыми таблицами

Классы:
 
- `TTabRecord` **реализован** (Олег), **протестирован**(Олег)
- `TArrayTable` **реализован** (Кирилл)
- `TScanTable` **реализован** (Олег) **протестирован**(Кирилл)

**Дедлайн:**  
06.05

**Замечание!**

+ Внимательно смотри наследуемые классы. Некоторые моменты поменял.
+ Если считаешь что лучше по другому, обоснуй и кидай пулл запрос с изменением. 
+ Обрати внимание на класс `TDatcom` и `TArrayTable`. 
+ У некоторых методов поменял возвращаемое значение и избавился от макросов.

**Рекомендация**

+ Не используй `define`.
+ Некоторые возвращаемые типы в предложенном файле убожествены, обращай на это внимание.
+ Вот тут очень нужны штуки типа `override` и `final`. Вставляй где нужно, иначе заблудиться, расплюснуть.

---

### Этап 2 ###
Реализация таблиц со структурами хранения на основе деревьев поиска и хеш-таблицы.

Хранения на основе деревьев поиска

- `TTreeNode` Олег
- `TTreeTable` Олег
- `TBalanceNode` Олег
- `TBalanceTree` Олег

Хранение на основе хеш-таблицы

- `THashTable` **реализован**(Кирилл)
- `TArrayHash` **реализован** (Кирилл) **протестирован**(Кирилл)
- `TListHash` **реализован** (Кирилл) **протестирован**(Кирилл)

**Дедлайн:**  
08.05

**Замечание!**  

+ Хэш функция взята с [статьи на Хабре](https://habrahabr.ru/post/219139/)


**Рекомендация**

### Этап 3 ###
Реализация упорядоченных таблиц. Реализация таблицы успеваемости.

Реализация упорядоченных таблиц

- `TSortTable` Олег

Реализация таблицы успеваемости

- `???` Кирилл

**Дедлайн:**  
08.05

**Замечание!**

**Рекомендация**
